# Телефонный справочник

## Цель проекта.

#### Целью проекта является создание REST API сервиса телефонного справочника.

## Общая идея задачи

#### Телефонный справочник должен предоставлять пользователю средства для просмотра и редактирования базы справочника, а также предоставлять возможность осуществления поиска по базе абонентов. Пользователи всегда могут узнать интересующую их информацию, к примеру такую как: телефон, адрес абонента, имя и фамилию.

## Основные подзадачи и их взаимосвязь

- Организация телефонного справочника.
- Организация добавления пользователей.
- Организация редактирования информации о пользователе.
- Организация удаления информации о пользователе.
- Организация изменения данных пользователей.
- Организация получения информации о пользователях.
- Организация сортировки списка пользователей по алфавиту.
- Организация получения информации о пользователе по телефону.

![alt tag](kartinki/diagrama-1.png)

## Описание основных сущностей

### Пользователь
- Номер телефона.
- ФИО.
- Адрес проживания.
- Пол
- Возраст 

## Детальное описание задач для выполнения

#### Организация телефонного справочника
- Создание SQL скрипта для таблицы БД «Справочник»
- Создание Entity для сущности Пользователь
- Создание компонента Репозиторий для работы с данными пользователя
- Создание компонента Контроллер для работы со справочником
    
   1. Добавление пользователя

   2. Изменение данных пользователя

   3. Удаление информации о пользователе

   4. Получение информации о пользователе

   5. Редактирование информации о пользователе

        

